溫馨提示：香港警渣死亡人數=0

真

I am ecstatically delighted and disproportionately flabbergasted with enormous gratification and appreciation for the dispensation of such a tendering and mesmerizing information in which the prestidigitation of the concurrent and subsequent matter is thoroughly demonstrated through the innuances alluding to literal and metaphorical context. It is highly imperative to note that, such is the significance of the aforementioned distortion in any shape or form will result in catastrophic ramifications to which will be the outcome of epic proportions. I thank you for your unequivocal.Idealically, based on my intellectual capacity and my vast knowledge, tactically and tentatively, right from the beginning of times especially in the light of Ecclesiastes evolution, I have come to a concrete, definite and profound conclusion that I actually have nothing to say... Thank you!